每次牛3都有堆傻佬衝入市

咩而家唔買以後買唔到

700升到700

pe50倍唔理 基本面完全唔睇

政策辣招又唔理

淨係望住個 拓價 就以為永遠都會升

新驚制啵！
(微軟，IBM，思科以前都係新經濟。)

由佢地買，最煩係有部份人升啲啲就四圍講